求溫柔男聲優介紹~

有冇把聲好溫柔好善良嘅男聲優介紹
App呀game呀都OK
想要把聲偏soft 唔要聲音太沉
例如：
炭治郎同金木研嘅配音員花江夏樹

好溫柔呀
好想佢係我耳邊壓低把聲講嘢
一定會忍唔着就射

召喚所有溫柔男聲優格住個mon陪我過性誕

神谷算唔算

溫柔男優得唔得？

唔啦
佢配音嘅角色好多都係醒目嘅or有少少冷血
都唔溫柔

可愛男優可介紹
阿叔/排骨仔/肥仔男優食唔落肚

149嘅男優啱唔啱？#

兄台放過我啦

唔好啦 我未見過連登有女仔連150都冇

介紹啊！

立花慎之介！！我公